今個sem讀6科已經想自殺

啲功課多到
讀7丶8科嗰啲係咪痴撚線

我y1十科啦

讀7科
啲deadline堆曬係嗰幾日
但一日未到deadline
一日都冇動力做/一日打300字
過一個禮拜後驚自己猝死咗係屋企

一日打300字都叫有做

Year1就算喇

樓主ive定degree？

讀八科
一個星期趕三四份野

y4 7科

洗唔洗lab
做埋lab就精彩

之前asso 連續三個sem 7科

點解要讀咁多科
係咪要額外申請？

三個sem 7科

7科一科3 分
都唔爆
八九科先要

以為online learning
多咗時間
點知撚屌

same

仲多左功課

仲辛苦啊

21先爆 CU 18就爆

完全明白這樣感受，大家都一樣......

polyu 21,其他唔知

由yr1 到現在都是18 credits, 今個sem 還有實習

第一次讀7科讀到差啲想死
後尾識調節先好啲
有得揀咪咁辛苦自己